# Теоритические вопросы

## 1. Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.
* Cинтаксическая конструкция try..catch, которая позволяет «ловить» ошибки и вместо падения делать что-то более осмысленное
 
